領養唐貓分享

我叫bubble金，九個月大
想認識下大家

6/10

第二張bam

呢張

衫仔邊到買嫁？

旺角朗豪坊夜晚岀面會有小販賣

Hello darkness, my old friend

佢個下巴仔

HI

我都係領養返嚟嘅

如果經濟有問題就諗清楚先養
搞到自己咁辛苦就無意思

不如咁講
養動物本身已經係貴

睇醫生打針絕育全部都係錢

睇你覺得值唔值囉

有心養，俾幾多都值既，你當佢係屋企人，你都會俾錢佢睇病啦

懶訓豬

好型呀你

push push

愛協領啲咪寵物要3、4千？有無詳細資料？
我領左兩隻貓女都只係收我500每隻絕育費，百幾會費，無叫我捐錢，最多係屈你買隻貓食緊嘅糧，但都無叫我買大包裝

搭單一問如果向SPCA領養俾左錢之後去絕養仲要俾多幾錢？

佢建議你捐你可以唔捐 一定要畀嘅錢都係首年會藉加幾百領養費，邊洗幾千蚊 唔好嚇走啲有心領養嘅人啦。

原來樓豬係分享圖ONLY

我仲以為會有文

我都以為

講錯左佢叫領養費 但包絕育打針，Btw原來加左價而家要700一隻，如果幼貓未絕育會收1千訂金，夠時間帶翻去絕育會退翻比你，比出面領養抵好多了，而且會費只係比頭一年，你唔打算去愛協睇醫生買嘢可以唔續（我就係）無叫我捐錢

只係需要帶住址證明同show窗網相，快嘅即日接得貓，嚴重缺人手好少會抽中做家訪，就算要都比煩膠貓義工輕鬆

不嬲名種都會收貴啲，你可以揀唐貓㗎

會費170，唐貓700，加埋咪870....

絕育嗰1000喺訂金，絕完就會退返，係為左防止你唔幫佢絕育

唔洗客氣

有架，但懶得打🤣😂

第一張 竟然係度揾返我隻貓既親兄弟

😯😦真的嗎？有相相應嗎？

我領左中間

太好了，咁有緣既，你嗰隻係貓女可？

大家keep contact 好嗎？

我想睇妹妹近況

好 tg:abcdehaha

世界真細小

最尾果張好猙獰

新手想領養一隻 但日頭無人係屋企 隻貓會唔會好怕悶？

你隻黃貓大唔大食
我隻大食到我以為佢唔識飽
佢仲要成日摷垃圾桶搵嘢食

黃貓真係好為食 特別肥啲

可以買啲玩具俾佢玩，但要確保屋企係安全
同埋一有時間就陪佢玩下啦

都幾大食，又嘴挑，但食極又唔會好肥

想知d貓係咪會亂屙尿 未養過想養隻但煩緊d屎尿問題 因為屋企人好擔心

教佢就識喺貓砂盤度痾架

愛協領養，係咪屋企所有有窗既地方都要裝網？
廁所，房間都要？